美股認真討論區 CDLXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

想知盤前價對大家有咩參考價值

升返啦, 驚西

1641清左tsla
1501均貨

基金大佬全部大單走貨,大家快D跟

30.8買入WORK 跌左D入平貨

酒呀

TESLA 又呃傻散貨

放完v先升.....

等29入啦

TSAL Wednesday atm call / put
call - 25%
put - 75%

short side win

屌你老母

TSLA 既劇本幾乎日日一樣

開市散戶追貨追到熔斷
有貨既人瘋狂出貨 lock profit
然後大跌

納弟呢2個星期想點
無淡好食

日

跌呀

amd 一出post即刻跌番轉頭

開市即平SP

特價時段

Intel 直插

Tsla 1400以下call先贏到錢

INTC 係咪準備收皮

又係你呀破產巴

紅海

岩岩睇上個post尾以為又股災
開app先知指數跌得0.5%唔夠

回不先識上

Intel 特價

V 200

屌你M$咁快特價完

Spce搞咩日日升

WORK到底發生咩事

呢度好多股神玩槓桿幾百倍 跌少少已經玩完

放左V你換邊隻先?

牛b

本來想30.5買 手腳慢 本來想睇定D睇下轉勢先慢

尋日30.9入左

Intc咁痴線

個個掛住TSLA, 隻spce 連升幾日都冇人理

msft 想跌都跌唔到

今日納指會升 WORK都會跟住升 TSLA都值得買 今日會9%以上

第一日上嚟?

AMD停定車等大家

amd

有冇

P巴係咪走哂TSLA所以爆升

其實我都唔明 明明work唔係納指

但係大部分時間走勢同納指差唔多

1%琴日8%喎

放哂?

今溶 全紅走難 人踩人

佢都賺好多啦

爆跌緊

MSFT 幾有力

跌wo

今日舊經濟股會向下 大家可以睇睇入定 岩你價可以入定等轉炒舊經濟 我覺得今日炒科技股 因為TSLA做好會帶動所有納指股

Buy the dip

45分穿1600啦

spce

不股來沽

琴日25走左

呢隻見紅入貨就岩

LLNW係咁跌 止唔止蝕好

鬥快走，屌

呢隻野係穩健程度係全美股最TOP,
唔好諗住大跌先入貨,揸住大把現金,大跌既話話唔定董事會回購添

tsla縮到

好彩清得切個倉

？

開始玩燈

冇 又話請倉

spce 上呀屌你

Tsm

tsla gg

屌囉 我啲tsla call gg無撚左5雞野屌
Iv crush

玩左成個月唔都

TSLA建議有賺既唔好走住 美國人鍾意Sell on new, 前半個鐘有大跌幅正常 等等會大deep上去

Predicted
納指又玩燈掣

msft一棍上咗去

amd好犯規喎

真係好彩咩

WORK 買得過？ Catherine 持有

SPCE

SPLV近排都嬴個市

TSLA

WORK特大V彈

Tsla想轉燈

算啦佢都升咗好多回少少塘

平左張白銀，又有錢落袋

夜啲就爆

spce 28今晚easy

INTC 好似想橫平61蚊到財報發表咁

痴線 根本係度磨都要清倉 到底幾大槓桿

208.5入左50股

契媽份工想爆上

開市仆落去上返劇本黎

特價時段已完

跟住契媽日日賺

隻v 有2%

AZN

嘩

開盤自由落體咁樣都嚇一嚇

呃完貨

spce 平左sc 26 唔想call 走 成200鎂

驚閪

穿1600啦

哩隻已經升唔少

入左o的sdow袋住底先

點解流出多咁多都升

洗倉技倆

26.5走晒保平安

Intel 特價時段結束

amd跟大巾回下再俾我入
52.7 100 早咗放

屌你老母 spce

驚 走哂d契媽先

MASTER CARD終於識上，248渣到依家

特價已過

老微又特價

毫無信念

Tesla 啲大位俾大支嘢睇住嚟沽 今晚兇多吉少

好快你就後悔

10點神秘力量

nflx真係好撚垃圾

價技驚閪

當炒股升，舊經濟跌

想請教下，我一日買賣同一隻美股，係咪有次數限制？好似話多過2萬5美金就冇限？我用匯豐，係咪都係咁嘅規則？

陣間 pompeo 一出黎講話 應該都係宣戰級別

都係空倉食花生算

價投驚閪

tsla free fall

你有冇邊日係睇好 淡友首領

係

希望無平錯左spce sc

上個post跟石巴學左野
發現真係有少少唔對路

幾點

空軍

唔上唔落咁，入唔到市

仆街有冇人同我一樣開牛牛分時(我用電腦版)
好似廢老咁嗌上上上,
D價係咁跳係咁跳
個心係咁卜卜跳
一放左個心左落來
係咪要見醫生戒賭

尋日205入爆左

一嘢打穿1600

屌same

冇，但係錢要T+2先clear
Btw傻仔先用匯豐say trade

蓬佩奧預計在美國西岸時間下午1點40分

快過的士跳錶
心臟頂唔到

大陸人先用紅升綠跌

入得

利申唔入

賺你咁貴手續費應該無

入啲RTX

tsla跌穿1600

tesla驚閪

七月開始時好多實力股已經開始標返上去, 甚至去返3月大跌前既高位, 唯獨MA同V仲係度磨豆腐
PYPL 已經去左火星喇

TSLA特價 轉燈了

唔好成日睇住 , 買完就算 好撚驚咪set止蝕

買完 等佢升 就係咁簡單 (你炒破產股另計)

tsla轉埋燈
p巴唔講得笑

我認傻仔 懶 用匯豐

轉燈

認輸咁都轉燈

等侵大統領一squeeze就直上幻二

講話

AMZN 都free fall

手續費咁貴

tsla翻1000啦

走呀

納dee 好似仲頂到

小心身體呀巴打

戰爭股 除左ba rtx lmt 仲有邊隻

今日阿婆股無咩動力
可以早訓等早餐錢

點解報表好都跌

呢條友真係首領黎

Pfe

屌 TSLA搞乜春

唔計iv crush，依家大戶都出緊貨啦

散户盤，一陣大户入夠就反彈

delete apps

投名狀又出事

P巴

gd hon

暴巴架坦克車日日輾壓你地

係咪想行2月14號走勢

升太少 變廢紙

呢排用字一次勁過一次 仲要秒速收左間傾事館皮

同埋應該會正式台美建交 台灣好似岩岩派左過駐美大使過去

支那又嬲到仆街

來吧特大災難

老散以為係厄貨，大戶就派貨俾你睇

掙扎緊走唔走

SPCE YES

噓

唔好望啦

巴打幾錢貨

正 今日WORK強勢過納指 等聽日先放 跌番去30蚊都冇所謂 30.8怕咩座

由我高追契媽開始，我唔敢望啦

19.9@1000

NOC

V

Tech又股災啦屌 比番啲錢我

坦克車即係乜?

P巴大發慈悲

18.93

半個鐘80億usd成交

STNE GOGOGO

係咪準備反彈 係時候入貨了

P巴幾時肯放過TESLA呀

QQQ+TLT

QQQ+20年美債
改裝高火力版本 要配上SC同SP

AMD今晚咁抗跌既, 唔似之前既劇本

Intel仲係綠燈

再upgrade 火力就係tqqq+20年債 另加sc sp

Aapl

暴巴唔會TQQQ啦

twitter

買得過 下一隻ZM

intel 大家咩價位入

破完新高又跌返落去 廢撚到

好想大大聲笑未放TSLA班廢鳩

Earning call出咗啦？
有賺啦？
爆升咗未？

tesla gg

尋晚88.5入XAR

跌啦 !跌啦 !跌啦 !

tesla轉燈
好彩冇入

琴晚入左Tesla手足而家點

插啊仆街

遲o的先睇位再入tsla

火箭 世界第一

勁撚到燈到轉燈

Tsla 好痴線 連燈加持真係唔簡單

sotsor sor9ry 未到睇到好淡時

空軍集結緊啦

仲企得住叫叻仔

跟佢入左HUYA

玩完

你隻AAL慘D

尋晚佢地好牙斬斬

MRNA 沽壓好勁

TSLA 好業績都要跌

究竟NETFLIX幾時先返得上520

開車？

點解你地咁勁...

轉埋燈啦 尋晚都叫左d人唔好高追真係出事

AAL min.in.掂11.01,未穿11蚊

有冇人持有TWTR

傳統黎

反映曬啦好消息用黎出貨是常識吧

根本就升唔起
一開市見到無料到
即走啦

sc sp係乜

Tsla

1518 入 走唔走好

tsla 1200見

Sex crime sex partner

MSFT

尋日放左

你反燈到佢就就轉燈

TSLA走完可以再入架嘛
你到9月標普就黎公布先再入囉

舒服 來吧 特大災難

最多咪1400

有賺 做乜唔走？

Aapl我屌你老母

美國佬股市 最痴線係咩？

就係見到指數跌得個少少
但係自己個倉跌到股災咁

尋晚係咁叫人唔好高追，不過d人心雄晒

岩岩39.20放左

每日freefall 好快1200

Spce可以日日5%爆上...

WDC

INTC開車啦

AAPL 我一樣估佢會落去MA20
等佢出完ER overshot就入貨

契媽頂住阿

Tsla, Qqq精彩

好撚嘢 你講完即回

SP 中
牆紙中

好彩無上船
同自己講arkk就當買咗

SPCE肯生性啦
由你十幾蚊渣到40幾再插返落幾蚊到而家一直未放過

560

打算上到30既話就放

岩岩呢棍咩事

點解唔係低位加貨？

應該仲要跌多幾日...

61蚊依個價位真係有謎之魔力
想把早餐升級做自助餐都唔得

冇好消息令佢上翻，更何況個市麻麻

係咁派緊落黎

tsla試翻1500

Tsla要準備入了

P巴d tsla放左未

除時聽日即bin

一潟千里

PAPA MUSK WHY

INTC

燈到死晒

連登仔: 準備入 TSLA

tsla又freefall

TSLA死 今日股市都會大跌 劇本黎 但又玩冇理由跌市 我會好傷心 AZN已經試過次 今次又打算9UP個理由做低TSLA

Tsla崩盤了

係 點解可以日日跌

無水花落翻1500

呢五分鐘咩事，下下大大棍

幅圖核突到

可唔可以話我知
有咩估係升？

今晚精彩

一直都有加貨

同樣 可以指數跌到好似股災咁但係自己個倉跌得個少少

intc

平左sc 先陽痿

契媽最安心

趺呀同我回到最初的起點

Tesla跌完未

港股嚟嫁喎

tsla free fall 準備1000

Tsla真係好多散戶
跌下又恐慌性拋售
坐下都驚

Arkk

-0.01%

冇理由9佢

好多
Shop roku twtr pton docu work
所以契媽不敗

屌你老母 m$

FE

好你少少 558

咁你解釋吓財報靚仔點解都跌丫

個個賭份財報 賭嬴左都無乜錢賺

TSLA 彈返無事啦

教科書式buy the rumor sell the news

全版野都紅

垃dee 當炒股收緊皮果啲可以參考6月11之後既舊經濟

如果一晚跌落1500再上翻接近1700就精彩囉

1553 加左貨

大摩一話牛市就跌 準撚到

無錯

好彩琴晚tsla賺咗幾餐晏就走咗

tsla神秘力量

+0.09

唔係散唔散戶既問題，係真係太高，太空價黎

均價$1070
長hold唔走住
由高位$179x跌咗咁多
而家先走極度唔抵

唔出奇到時班傻散又1700去J了

係時候入

高追低放

咁你係度做咩

想問macy長揸 會唔會升番以前咁？

又彈 今晚又可以訓覺

笑l死

指數跌500
個倉跌20%

AAPL,咩事

好明顯未啦

妹市冇野睇

睇佢幾時變成 指數股災 個倉又係股災囉

石巴有料到

咩係契媽

撈底

入咗D同building material 有關嘅嘢玩下
工業狂人

ching我無set過任何野, 佢default係咁
有無ching解答到

一陣輸死你地

Arkk個老母呀

第一次用係要自己改
佢預設係大陸人紅升綠跌

科技股唔是condom

唔會啦

睇住佢每個大位 係一嘢打落去 唔洗2秒

1645.000
1640.000
1630.000
1625.000
1620.000
1610.000
1600.000

明顯係大支嘢掉俾散戶 邊會咁快完

WORK好勁 納指向下 所有指數向下 佢向上

就係你用支那app唔set野咪會咁
去setting到有得改

一樓有j圖

美匯指數嚟到大關

繼續坐貨

TSLA 1580 終極一溝50股
上

G持

唔係sc咩

收到

成日拎契媽7000出嚟講
而家又急住走

走啦你

跌多D
聽日出糧先加得切倉

聽日仲會唔會繼續跌

仆街

真心死得, 都係酒算, 怕撚左你

唔該晒

D SHORT CALL無肉食
岩岩SHORT左張 1650 7/24
袋左$1650

唔好攞贏錢黎嚇我喎

依家入spce 會唔會太遲

好似有條友仔同我對賭spce

傻散

而家買TSLA(22:25) 22:30分開始上

今日高點, 明日低點

傻散 1553 溝左啦

支持,已經上緊

財報前又唔SHORT

特價完

巴打,靚位啵
飲返杯先

又幫大家封頂.....

倉全清

佢尋日插到失禁今日一半都未回到

溝得好
TSLA本來波幅就大
你唔使走
otherwise你走完見佢升又係要入返

手痕周圍睇下d 股
見到隻LX跌左差唔多20%

財報前都未買

佢盤後爆升先追

隻嘢企得好穩，其他大跌佢都唔係跌好多
巴打睇幾多？

有無人用sofi 係咪無得買 short個d

1597 NOW (22:27)

我估一過左條線就爆升 過唔到就放 (9UP)

你溝完均價幾多呀

虎牙好精彩

係,根本好多傻散PANIC SELL
仲未知股票係乜黎

水花

未收尾都唔好咁老定,
但你呢把神之嘴一講就決定當日收盤低過呢個數

入完INTC 準備扑暈自己

V緊上去喇

MGM又咩事
屌你老母15.5都到價喇

呢個星期chok到

咩線黎
牙線?

Short Call
Short Put

P巴好波！

se 係咪出事要走

你唔panic sell 但你左擰右擰 連環巴掌

垃圾契媽入埋D中概佗衰家

等15.3 入

能源升到HIHI

1603了,連燈仔1550 走左喊緊

頭先tsla呃貨姐 咁多傻仔放

隻隻都過山車，有d暈

契媽

Mrna 又跌

p巴好波

反V未

有冇諗過真係信契媽算？

世事都被p巴看透

玩美股幾個月發現都係本多終勝
一跌只要夠膽加注就贏

下面無底

epic

P巴走左未先

唔通真係衝上1700

唔通p巴今鋪要破魔咒

真係唔敢入市住
好細膽

WORK如果今日收覆得番琴日半支陰燭就應該睇埋聽日 聽日應該會持續升勢 目標位我睇33.4止賺 因為佢連續兩次爆佢裂口都唔太成功 個頂應該會向下修 你咩價位入 (我9UP)

WSB in conclusion

你隻 TSLA 呢？

carr

岩呀 profit坐坐下 溝溝下就番黎

渣緊 > 信念 > SHORT CALL

30.5真係未驚過

Roll咗啲sp去下個禮拜15蚊先

邊隻？

NKLA=nokia

NOK

不過真係估唔到AAPL咁弱
今日個倉得佢跌緊
連TSLA都V得返上嚟

Put左aal唔識跌

你唔8蚊先PUT

本身諗住戒賭 唔小心又上左TSLA賭船

80蚊個鑽石底好硬

有冇巴打100%cash

我反而上咗SPCE
$25.2太早走咗
唔甘心

只要STRONG HOLD就只會贏唔會輸既賭船

有正股係倉
買黎對沖兩邊都唔識郁

FSLY終於生性返晚

70%

重倉aapl既我

其實
點解下下要計收盤價
岩岩升幾十蚊已經即走，收盤跌又冇乜所謂

30.5就算今日跌 最多未座下囉 最多我覺得跌到去29.5-29.6 呢個數拎左近期兩個月既最低位 總共出現左3次咁大把 大市唔係太差既話 終會升番上去

黃金

呢啲先好賺

strong hold 到入S&P
賺左夠你揾SP

我又唔算重倉 只有19股
不過買咁多隻得佢一隻跌

啱啱panic 清左 食花生lu

INTC開車了

磨完你張put再free fall

笑死 一個鐘都唔夠又V返上黎
唔明咁快出黎笑做乜
如果你第一注就ALL IN 咁我冇野講啦

正股夠貨 唯有SP睇下有無息收

ARKK

p巴好波
tsla幾硬淨

轉燈啦 唔好壓抑住啦

震走哂啲高J傻散先

又話跌嘅

拉緊上去

1550 唔溝 1700先追

睇來一個月早餐錢穩了

啲債又上緊去

應該妹到財報

坦克車強無敵

原來voo 都返到300

等升返轉頭好過 呢幾個月低位都係29.5左右

轉燈啦, 今晚升到尾啦

tsla 好大成交

屌 1592 高j 都唔比我j
tsla 我欠左你 ?

又係契媽系列

價投INTC會唔會成功？

又玩燈制

無撚得輸

MGM跌得仲多過CCL, airline

Intel 隻船出發了

INTC龍緊

各位船友 你好

data center唔通走去轉用AMD咩

望住契媽個LIST 83契媽都叫特價

netflix

datacenter根本冇AMD CPU

嬴硬

契媽音樂椅

Twitter癲到
份財報有咩特別

TSLA最後出貨機會

狂沽 就黎八月

100都特價

做莊大贏連登仔

入左少少睹下
PS: 自問近排好黑仔, 買乜都跌, 走左就爆

入QQQ 跌再加

係你做完賭仔成日輸又唔坐貨
做莊勝率點都高過賭仔

好唔好入啲intc擺過夜

頭先特價你唔買？

user growth +3x%

有AMD YES唔買 走去買牙膏

我想入契媽ARKK, 由68睇到佢上83
計返條數跑輸左, 不如買ETF

G持
利申:有貨

牙膏正數緊

amd仲有機會咩

牙膏好失禮咩而家

KO今日跌可以入貨
不如跳賊船上返岸算啦

AMD落地獄啦

LC tesla 2200位巴打點

KO INTC 阿婆組合

其實ko 定pep好

pep

宜家入唔抵

ko下降軌

STNE 見巴西疫情爆到咁勁就知冇得輸
人人有街出

Intc好廢

盤後應該會爆上

廢佬係咁, 點夠AMD呢D後生仔跑得咁快

TSLA最後逃生門

有冇太陽能嘅手足

多啲就好

又有得入貨了= =..

琴日無睇一日，AMD做咩事變左6字頭

升番d 又大棍落，想點

大戶：岩先拉高左一波，依家再派返落去

光伏美國

香港都唔少新user
上次cs又多咗好多

我5月買到6月 均價64
賺緊30%
strong hold

AAPL算唔算特價

咁升得

Tesla 革命

下一隻TSM

TSLA算唔算

玩tsm算啦你

LLNW止唔止蝕好 係咁跌

唔知幾時上返15

Penn係咪要出貨

美股日妹夜妹 變左港女

今次又幾多股

mrna 80底

俾哂機會你地低買高賣 唔識感恩

玩下sabr先

飛機上緊既

跑呀

再望就上100

航空股又係UAL升 搞乜

巴菲特再出手！3天投了240億加碼敲進美國銀行

...買銀行股

咪

WHY,.SC??

沒有買

買BRK 搞到好似拎錢幫手救市咁
之前玩JPM 升到101就走曬

美國個市真係好牛

慢慢等撈底啦

AAL升到閪咁

好想行開下 tsla 又跌到仆街

ching睇開邊個市見到跌到仆街

WDC 做咩升咁多 係咪炒到無野好炒

放哂投行 又買BA 但大摩業績搵得仲多 玩緊咩

+1.5%>+0.5% 擺明熔完黎

BAC先岩

1689>1600
跌到仆街

巴打你受咩刺激，2日連升10%都去唔到2000啦

cash is king
等緊道指reboot 25000

痴線，金又升，好在入左金礦股

1688 1600

好似無咩股坐得

是但啦，跌到仆街邊有機會賣，睇都慳返

你一個鐘頭前話跌
師兄係咪人格分裂..

巨硬究竟想點

得個睇字冇買到 估唔到日日升

SPCE跌穿完$27
而家又重拾返上升動力

坐實飛機股

今日納dee咩風向

TSLA企穩未?

之前256放左

笑撚死

依家入會唔會太遲 科技股食晒屎

Twitter 7%

玩咗幾日，次次Tesla 都係深夜先黎真

今晚2000

set左1800止賺，訓了

就係巨硬 完

你係咪認錯人

航空股升一日跌足廿日

飛機起飛

P巴 果2000點要幾時完成

D飛機咩事

有D都破晒頂
依家入要睇你畏唔畏高
搵定其他嘢抄仲好

可能又磨返兩日
星期一再睇

又炒航空股
不個AAL係咪已經冇得再跌

唔好似nflx咁就得

未搵到新野 繼續坐

Msft 越磨越低

可唔可以升返10%一日咁多

SONO

台巴金價又升

cut 完guidance 都避唔開爛er
睇怕有排唔洗升

無槓杆驚閪咩，入s&p 會升 battery day會升

大市唔死就得，大市死你買乜都死，除非反向啦

MRNA 80左勁耐

佢肯爆上去一日升50%都得
不過我都唔敢空股過夜

橫盤唔買 100先追

tvix

*航空股

Sqqq

連登仔日常 100追完 回調90

玩飛機你要當熔斷果排咁玩
分批入，大反彈走

美元要貶值到幾時

Qe 完

試過啦

死左啦

黃金就嚟1900啦cls

今晚又金又中小型股
今晚得Russell 2000 唔知做乜食咗春藥

silver 今日咁細波

Intel財報前都妹下妹下

呢排都係牛皮市

2000

而家一日都升/跌勁撚多
買完真係玩命

我好懷疑佢個家用市場
個個都amd yes
連notebook 都AMD yes

我無換 macbool pro 都係因為佢係intel

我都睇唔透
我入左金礦股NEM，冇入你隻ETF，因為回報高同基本面好

痴線金礦股升得仲多過科技股

就咁IAU都贏契媽

打完機返黎D指數好似食哂屎咁

啲錢又轉晒去廢老股到

買NEM啦，金礦股

標普好似好硬淨
new support?

唔緊要啦
GDX 最大holder 都好似係NEM
不過呢期金礦加速師應該係CMCL 或者GFI

ROKU強勢，契媽有入
有冇人有入，可以講下呢隻股？

我見都係電視盒，唔明點解會升得咁勁

唔知13到唔到呢

唔識睇呀 金礦同金啲走勢又唔一定要一樣
我應該長期會有5%金喺到擺做對沖

R2000 一個跑嬴

luv 應該幾間最健康

痴線CMCL升得咁勁
因咩原因？

AAPL 我屌你老母

有冇信念?無就走 有就坐，

MRNA 又試80

一齊邊溝邊走

Aal -31%
Luv -13%

非洲多金掘掛

巴打我都對金有啲興趣但係唔知邊隻最好
我想問現價NEM入唔入得過

uvxy

最賺錢的永遠係商用果部分 sad but true

P巴唔係諗住坐到2000咩

入唔過，個市開始回
其實今日唔適合入市，不過我見金升得勁o個時先入少少

坐arkk 算啦

你諗下出之前個個吹到1000見
而家出完之後乜事都冇，其實係整固緊
我諗會愈黎愈細波，但總體應該向上
頭盔：渣緊1股，驚就減倉

我宣佈科技股係condom

Tsm 可唔可以上返d呀

以入LUV等補漲

大淡友我無理過，係估唔到完全升都無升過姐

我都係一股，諗住sh留比個仔

Aal -39.9%

跌唔落都要驚

賺左40幾年錢

DAL

work真係好廢
搵位減倉算

金升左咁多 走呀

要黃金 唔要股票

Twitter 財報差就拉升，Tesla 有錢賺就㩒住，華爾街想點玩就點玩

做好友慘過做雞

Msft呢?

Tsla啲option太值錢，華爾街表演上下通殺

我頭先都入咗
等補漲
其他AAL UAL都升緊幾%

特價緊

唔好用大陸字好唔好

老母比D掙扎

屌 ITNC 開車開得成未請問

想開d AAL option

APPL 大特價

暴巴圖: 好野是急不來的

隻work跌夠未

Microsoft 唔使驚啦，核爆都要用電腦

股災啊屌 唔玩啦 比番啲錢我

大家訓晒
班大戶開始發力

痴線 仲玩呢d股

屌 sq work 跌夠未, 妹左兩個星期

屌高價j 左tesla

文化侵略好嚴重
咩小三富二代充電包包

財報 做多 做空 割韮菜

Aal唔係今日出財報咩，好淆wor

我係傻狗

冇貨揸金好過啦
揸金礦其實風險大過揸金
揸金最多用嚟平衡你資產
同埋越嚟越覺得金好似已經冇乜避險作用
有時金股債都可以一齊升
不過D金咁升法唔知會唔會上到11年高位

spce係咪痴左線

係wo, 搞到想再入

見個個寫財報 睇到燥

做空即係short sell?

80 入左dd mrna

阿媽第二季報告 (old new)

一聽到做多 做空 多頭 空頭就煩

契媽唔多掂,今日又係大特價日子

遲左D

我早兩日叫人all in TSLA，你叫人睇路
仲以為你走咗添

中期呢d股都好撚弱

有啲想入aapl

strong hold啦
3000不是夢
信契媽

tsla 算係咁，睇下aapl amzn, 冇底

一陣好大機會再跌一浸 美國佬制裁

今晚唔大v 尾市入call

因為依家先開始？

好似已經出咗 少咗8x%收入
我都係瞓前就走 唔咁揸過夜

今日炒番舊經濟

唉燈埋自己喇今舖

小弟600向上溝到上1000
諗住留俾阿孫

好彩跟石巴睇透左d
走哂契媽

冇我純粹搵隻舊經濟股買下，唔係想買金

睇淡 LP SC

The big shorts
孤注一擲
大空頭

日日都高開低走

大空部

係咪要改返個pin

TSLA好友跳樓未

SQ 發生咗咩事

好友表示落返800先開始蝕錢

算係咁啦

有無人覺得個市price in 緊制裁

因間如果無料到就大升番

我記得有次trump 出黎講野係跌到仆街，一講完零秒deep V 再破當日頂

好撚擔心佢地
唔少人賭咗副身家落去

俾COCO哥登死左

唉, 打回原形

係跌就快啦
Reboot25000

pompeo幾點

走又唔係入又唔係

今熔

跌咁小
點入貨

轉個頭番黎 跌到PK 咩事
我仲有1股TSLA架

google

納dee炒完
舊經濟全面進場

TSM下一班車幾時

蝕PROFIT既錢一樣係錢
你$10中六合彩中左1000萬, 去大海賭一鋪大細輸哂 你會同人講你淨係輸$10?

想入axp

計我話個市而家對啲中美news完全冇反應，前排已經price in 緊冷戰
差南海大家玩下就知wall streets對軍事沖突有咩反應

訓身options就驚姐

我之前提過 Tesla中國廠真係危危地

跌到咗 vix都冇事
冇事啦 跌唔落

TESLA 淡友即刻又衝返晒出黎

其實廢老股係升多左

Musk教煮take the red pills

呢三樣同short sell都唔一樣
我覺得沽空最正路

天機圖出現了

今日個市好古怪 平時道指跌 航空股 農業股 唔好有大升幅 但今日跑起左
賭股 郵輪 油股又彈唔起

又表演一入即跌

一齊跌

暴巴返黎救場了

SPYV係升多左

支共未偷哂啲technology前都唔會搞佢住imo

一買即跌

你po張stock code咪幫你接貨

Ok咁我去跳個樓先

無錯
做空係借貨沽

其他Ford啊 外資廠其實都投資左好耐 咁都叫有賺有foundation 要撤都有plan

佢上海上年新鮮滾熱辣啱啱開廠，有D危

AAL IS CLS

AAL係咩一回事

AAL傻左 傻散又想玩爆氣球

MRNA

求打救

Shop咩事

笑左
唔洗疫苗都有得play

1%

eBay
想放啦我

納Dee

又逼害納DEE

aapl 跌得好兇險下

今...庸...

呢句都有

廢老股又贏

NETFLIX

AAL 好淡交戰

Feel 到又有rotation ge feel

Btw 初妓股愈來愈弱

p 巴有 100 股係 1658

入得 下個禮拜隨時上番575
又汁20%

做乜鳩咁升得

溝左50 1580

石巴好野

565 等十年

舊經濟炒起緊

其實已經rotate緊

聽日石巴講清倉

Tesla都唔算慘
Microsoft amazon冇底咁

*聽左石巴講 清晒倉

似升少少就比人沽返落去

DROP TO ZERO

ndaq 個圖
如果今晚真係收落去真係不得了
雙頂, RSI背馳, 穿uptrend, 好消息假穿頂, 大成交回落
樣樣齊

如果見MA20向下就好走啦

me2 契媽都唔留吉倉避避
真心似price in 中美熱戰

溝下佢囉

就黎癡線
財報好過預期幾倍<-暴跌
疫苗報告好<-暴跌
冇任何好消息<-暴升
個市想升就升 想跌就跌 任何討論都係9up

我都put 緊nasdaq 同short call xlk
Long call bac ibm spy

關財報事？ 幾隻都準備財報

489 溝左d

Miss 咗Tim
全走？

財咩報
你睇d airline又升啦

Sq

amazon之前有排29定28XX 但一晚就標返上去 TSLA就係咁磨100+-

傻淡死心不息 我都係想AAL 12.3走貨姐

轉去STNE玩巴西版

100% cash
Cash is king

科技股既錢流入緊傳統股

Aal

airline 痴左線 機都無得開升條j

bntx 一日跌左成1k usd profit

想跟暴巴買tank

時辰一到我地就會見到 I子

我會建議 result前減倉
我都減得7788 淨番底倉

你買入既時機係根據感覺？

好彩

根本就亂咁嚟

金熔

AAPL 一穿埋380今晚有排跌

tesla 酒呀!!

TSLA大特價呀喂

你好 我係i仔
7月萬二論係我提出

係咩日劇？

冇啦 今日TSLA死 納指必死

係咪要股joy啦

訓左冇睇 TSLA 2000未呀

打緊飛機自 high 會復甦

tesla 末日call 1600大減價呀喂

係我錯L子原諒我啦

痴線屌 TSLA真係衰大盤

圖戰笑死

冇brake

走咗隻航空轉玩郵輪

盤前升個數綠變紅

由我死

契媽全線跌到無底咁款

Bntx發生咩事...

AMZN 守緊3000 關口

150 股 $1632

咁多圖

一入左tqqq就直插豬緊200美

唔睇新聞以為武肺已經消失左
定又係財報比預期好所以升

tsla 1500

求下你重注sqqq

我隻AAPL啊

全部紅哂 發生咩事

金溶呀

tsla 1200 見啦

TSLA兩枝大陰夾住粒十字星 係咪玩撚元

召喚P巴 MRNA TSLA

好似係メガバンク最終決戦

如果納D收市前仲未有人托上去
應該就快trigger ALGO止蝕盤

mrna仲咩事

小小回調姐 驚咩

龍龍蝦 龍龍蝦

神車玩猿了

tsla

NVDA
AMD

唔知咩事
120%倉清返落10%
睇定啲先

全市直插 又唔知坐幾耐
SQ QQQ

仲係全綠唔怕

好想學 d術語好似好勁咁

重注咗Spotify同tsla

打鋪機返黎-5k
今庸......

TRUMP幾點講野?

咁勁
好撚紅

又要坐

暴巴玩得好開心

等緊sqqq 重上8蚊

SQQQQ

原來p巴係另一個post目標tsla係2500

係咪支那牛無較色

正股驚閪

正數變負數

メガバンク最終決戦

今日我作左咩孽

廢老股
債
IV crush完既SP
冇得輸

今個禮拜預左震到爆所以直接空左倉

我個倉舊股對緊新股

好驚

盤後盤前追貨

走鬼啦

打電話搵竹君BB confirm下高峰係唔係真係過左

走咗LUV 入郵輪

點解

Fucking leung

可惜冇得TVIX價投

唉 唔玩啦唔玩啦

瞓教算啦

賣
賣完就升 有大戶望實你個戶口

唉 人生啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

手上揸緊 BNTX AMZN BABA SQ 無一隻唔係一買就插水 屌你老味 坐到幾時

完了，全都完了

跌咩想問

V撚到 升番晒 牛3

我都覺
走緊

amzn唔穿3000

道指27000 就差唔附
多reboot 25000
向上空間唔多 清倉穩陣

程式盤狂沽

屌你老母AAPL

只係科技野跌，其他完全無郁，仲升緊

最慘 AMD… 突破遇上 on9 市

axp咩事

日劇拍得太誇張
睇左半澤直樹 2 第一集，真係頂唔順

咩事跌到咁 仲諗住轉孖展 好彩冇轉

無啦啦所有股直插.....仲要唔停 痴q 線

學到嘢啦 巴打

上個高位SQ QQQ 高J左
諗住就坐到番家鄉 又插

DL 3000.00

平時唔識升果d就升好多

雖然坐左好耐 但想知航空股升乜

其實點解tesla出埋財報又唔係差 都可以反跌

今晚跌到仆街

今溶

納指千跌應該得

可能啲人對佢冇哂幻想

你最好快D搵晒屋企D cam同mic出黎

升航空股都唔撚買！

抽d錢轉入其他野姐
有好多仲好平

星期五開左兩張qqq put 星期一痛到斬左一張換遠d
今日血已回

set左2999.9
咁都唔中

我就快比暴巴笑死

半澤直樹 2太誇，覺得會仆直

走鬼

廢老舊經濟, 升!

MSFT AZURE 增長都減慢
你地玩AMZN小心個ER

科網股joy
老母都要損手

較定鬧鐘收盤起身睇下有無平貨執算

點解又係你

買親都頂

頭先溝了MGM SP option
今日最正確決定

迪士尼幾時都唔升

有咩平貨

今晚跌300蚊

散戶醉愛